世界上會唔會出現第一個因經痛而辭職既領導人出現？

但又停左經

辭職 ??? 諗下好啦 升官發財就有份

停咗突然黎返M，仲驚！

M到都要辭職？攞兩日生理假咪得囉屌你老味